請妳地班女仔好好珍惜拖住妳隻手會扯旗嘅男仔

呢班男仔好純情 經驗唔多
對住妳做得出呢樣野 證明佢已經沉曬船

剎那間身體的觸碰 大件事！！！

不能同意更多

我好珍惜㗎！

沉晒船當你係雞 做咩要珍惜佢？

值得嘉許

愛得好深 都唔值得珍惜？

講緊唔應該用「沉船」呢個詞

想當年我剩係想砌條女
拖手都扯哂旗

唔好撚出埋d打飛機句子教壞人啦

咁能on9嘅柒頭都要珍惜？你無能嘢呀？

仲記得初戀攬住我個陣會唔攬到好貼身
後尾我問佢先知佢攬住我就會扯旗
真係覺得佢好可愛

你呢啲心態咪錯囉 淨係想砌

當年真係扯到鳩都痛

咁拖住手會射精嘅點算

現時大了 那種心跳難重演

嫁得過

咁核突

初戀先會咁

係

認真問 如果一個扑過好多次野嘅男人拖你隻手仲會扯旗代表乜

沉你老母咩想話條女係雞咪直接講

好撚記得第一次拍拖, 既第一晚
拖手扯旗都算 , 我師傅仲打黎問有無扯旗
仆佢個街

同樣經歷 可惜嘅係個對象再唔係佢

唔啱聽嘅你想唔想聽？

冇所謂

唔知

第一次咁同意樓豬講野

Between 巴打有新手仔拖？

見到個標題真絲已經唔會入

我夠膽保證全部留言都係巴打同人妖

當年我都喺咁 出街好辛苦的

代表佢真係好想扑你

有 但感覺大不如前
無扯

你應該問如果一個同你扑過好多次野既男人拖你隻手都仲會扯旗係代表乜

其實d女仔 見到男人/小小好覺 已經濕曬
認真

入嚟笑一笑都好呀 笑帝

着住校服同佢行商場 條校褲又緊真係超辛苦
可惜唔會再有呢啲機會

多謝晒先
喺呢個網上世界都搵到志同道合嘅人真係好難得

想問點解咁易扯

珍惜佢又點吖，最後咪俾佢派左綠帽

你係女？

係呀

咁唔好彩遇到個賤人

俾第2個拖扯得仲勁

係刺激 但我做唔落

口裏說不 身體卻很誠實

岩岩識左個16歲小朋友 有冇辦法進一步？但我大佢五年以上

其實中學生好易對姐姐有幻想

拍拖頭幾個月有
但之後冇了
佢話你想我咁辛苦日日都扯旗？
又好似幾有道理
不經不覺已經一齊10年

少時初戀 拖手仔錫嘴仔已扯爆旗 接近射 但果時女朋友唔肯畀我
到人大咗 扑得太多 開始性冷感 個ex又嫌我喂唔飽佢
我屌你老母

你知唔知咩係「沈船」

沉 自膠

幾好 亦都羨慕

點解咁講

因為開始接觸性呢方面

好懷念初戀

飲醉同唔識既女仔咀左下會扯正唔正常

酒精累事

男人何嘗唔係扯到濕曬，記得同女仔第一次拖手出街，
底褲由見佢開始濕到走，未曾乾過

呢樣真 有一刻以為自己賴尿

唔熟 見得一次 有電話有wtsapp feel到佢唔討厭我囉 講野都幾熱情 唔知繼唔繼續搵下佢

加油

請你班男仔好好珍惜拖住你隻手就扯lin旗嘅女仔

我既初戀ex
大家都係對方初戀
但佢唔識關心人
所以2個月就散左

想想那舊時日子

係毒L有身體接觸都扯，不過你哋米又係當佢哋係水抱

有冇d絲打 好易濕？！
可能同男人講野講耐左 或者好岩傾 傾小小咸濕野已經濕曬？

所以我好鐘意我bb

沉醉 沉溺 都可以用
沉船

非常同意樓豬 初戀既威力係你未有成人畫面已經會有生理反應
初戀個種興奮真係好難忘 諗返起以後都無呢種觸動

利申：約一齊跑步已經扯左 當時手都未拖

扯到春袋同屎眼中間個位勁痛

未掂隻手已經扯，其實佢淨係想砌

好煩嫁，濕住又唔舒服，
但又唔出得聲，確定係幾回味既
臨走攬住都唔敢下體貼近佢，
驚比佢知道自己址緊旗，好老監

有 咁易濕其實好煩

係 太濕條底褲會有跡 護墊換得唔夠密又會有味

見到我女神已經扯旗
我一定係佢真愛

嗰次第一次拖手,我哋就扯到硬一硬

對望已經射咗

講緊女女 呢度唔係幾啱你

正常

一直覺得溝細個自己嘅易好多 特別中學呢啲年紀 你只要講野白啲佢就會主動啲我覺得

咁係代表你撩起佢性慾姐
講到咁純真

就係我

沉你老母船咩 你叫緊雞定搵ptgf?? 愛自己條女比你講做沉船

你一定冇賓周，係男人第一次拖手一定扯 唔關性慾事

可惜已成往事

You feel me bro

第一次拍拖個陣
真係一拖住手行街就扯旗
成程半彎腰
佢問我乜我話 條腰有啲痛
Btw以前敢追敢表白
大過左 好似回曬塘咁

細個咩都咁做
大個咗就成日都安於現狀唔敢再追求自己所愛

沉船？同雞拖手呀？

男朋友拖我我都會扯

大家不歡而散 前排都各自拍緊拖 宜家我散咗諗番先發現同佢先喺最啱key 但喺嗰時大家都A0唔識處理感情事 最後bye bye

每個男仔總試過呢個情況㗎啦
純情唔代表唔花心
人總會改變
而且要令對方扯有幾難

但係嗰一刻嘅佢哋一定係最純真

我發覺我同你嘅遭遇差唔多

仲有男仔都係，請珍惜觸摸你身體髮膚就會扯旗既男仔

我真絲

依加個男朋友係第二次拍拖，對上一次無同到個ex有太大身體接觸
初吻畀咗我 有次攬住佢嘴嗰時feel到好熱又突
一直聽人講純情嘅男仔連拖手都會扯 以前唔信
嗰時終於知但係無同佢講我知 淨係覺得佢幾可愛

錫完嗰時應該因爲知自己扯咗唔好意思 面紅紅咁
我仲特登問佢做咩耳仔咁紅 大力啲攬佢嚟玩佢
因為攬會feel到個波㗎嘛 見佢扯特登大力啲

男朋友你真係好Q好Q好撚Q

多謝

如果我係女人 肯定會覺得你好撚毒
拖下手仔已經咁大反應 錫你兩啖咪射埋精

又係亂咁用沉船呢個詞既小朋友

Btw 人大左 就知純真無撚用 什至係on9
你愈純 只會愈被人利用你既單純
男男女女都係

同時都識左幾個行為幾單純既女 但暗地裡個個都好撚古惑 大家執生啦

好啦,見你打咁多字,信你係真絲啦,我都分享下先
青頭仔係真係會身體接觸都扯
我第一個女朋友,同佢攬耐少少,我都扯
然後佢FEEL到,就專登頂左我一野,搞到我更扯
但又唔比我
通常呢D情況,之後都會打飛機解決
之後拍第二次拖,先成為真男人
仲要係外國住HALL
日扑夜扑,搞到個人成日都虛虛地

唔否認
但一開始大家總係甜蜜㗎 要純真唔難
未至於遇上個個拖手都扯嘅人都要珍惜嘅
你咁講想害死啲傻妹咩
拍拖有好多值得珍惜嘅指標
例如對方為妳作岀嘅定力

男仔成日都扯㗎啦
拖手會扯呢個指標太低層次喇

一樣

狗公囖...

又係呢d叫春post
純情有撚用咩
唔識顧條女感受
唔識同人相處
無拍拖經驗既人通常都係好多問題
拍拖就係一個成長既過程
無呢個過程既人始終差咁D

係得d連登毒撚先日日擺純情係嘴邊
我身邊不論男女
擇偶條件都唔有純情呢兩隻字
你地班柒頭港男係咪除左純情
無第樣優點？

拖佢隻手個隻我地2個都有扯旗

同ex去op玩 扯足一日

唔怕早洩?

代表佢對你仲好熱情

代表佢啱啱𥄫到條好正嘅女

攬下都出哂前列腺液

咁d狗公一定係最理想既男友

你冇址唔緊要
佢有咪得

唔好亂用「沉船」
「沉船」唔係用嚟解愛得好深

你無e嘅話 著住衫其實都唔太feel到有冇波

早洩睇醫生

記得扯到太緊要
去廁所一睇
個龜頭流左少少精水出黎

yup, 條褲會顯濕先老尷
搞到我當年要着兩條底褲得安心

容易扯都吹到做優點？
呢啲就係連登仔平時話自己係「好男仔」嘅point？

你話做個實驗，知道佢淨係對住某一個對象先容易扯，而對住其他人係唔會扯嘅，咁都話有得講姐

實際上，拖手就扯嘅人可能就係平時啲post話咩身體檢查會扯，睇醫生又扯，搭地鐵掂到人又扯嗰啲人

睇完想喊到底係賺緊定笑緊人，但諗深d真係好認同

扯唔關性慾事係關咩事？

男人最重要既就係經驗 經歷
拖一拖手就扯旗
即係少掂女啦
對女人黎講點會吸引
只會覺得你毒

青頭仔咁大聲衝出黎講

細個覺得攬住扯旗好尷尬
依家覺得攬住唔扯好尷尬
我係咪老喇

好單純

絲打好曳男仔單純個鎮真係好正
會想專登再引下對方

亂鳩咁用沉船
你雞黎架？

個陣仲要著住校服

沈係正字

當年第一次拍拖
喺公園攬揸摷女友
我都扯爆，出撚哂前列腺液
仲著緊淺色褲，濕到好大撻好明顯
佢而家間中仲會提起

樓主老豆沉樓主老母船

正呀，好青春既感覺
人愈大，經歷多左，好難搵得返以前咁單純既野

珍惜又點最後佢咪又係同我講冇曬feel，分左手

扯旗扯到痛,仲上網搵點解決

我都會 但成日都引火自焚

粵語賤片 神曲

無啦無啦 回不去

撩撩下，變到自己濕曬先

你估下有無囉
佢仲好純嗰種好鐘意特登撩佢吹佢耳仔

真淨係對佢曳
成日引佢好可愛

青頭仔做咩呀

唔止個男仔戇鳩 呀唔係 係純
你都好純 沉船點解都唔知

值得 不過人會變 我都曾經以為自己係一個專一唔會玩既男仔

你都好純 你點知個男仔諗咩

點解會有呢個轉變？介唔介意分享下

唔係下下扯都係有性慾咖 根本控制唔到嘅 緊張都可能係一種因素咖

因為我唔知定性有咩好

你有好多個另一半？
未玩夠既人先會咁諗

佢叫完ptgf想呼籲ptgf珍惜呢啲男仔

仲好愛佢

點止拖手 距離幾呎 已經扯左

中學着住校服拍拖 真係好緊張 扯到實一實
但依家已經冇呢支歌仔唱 往事只能回味

證明個男仔精蟲上腦 個腦剩係識諗住扑野

我睇依個post睇到扯旗 冇冇絲打珍惜我？

係搭沉船～

淨係想切…… 諗起阿lam 肉類切割員 雨天就會激動心情～

你師傅乜水

真係

多謝晒先

每次聽都會諗起ex
利申 初戀就係ex

係先好講啦 咪成班送比mk屌

今天看這段歷史～

佢秒回 講野唔算hea 但又唔主動搵我姐姐好驚呀！！未試過溝仔仔 仲要細路仔
如果我身材好樣唔算差（我估）會唔會大機啲

Me too

去馬

唔爭在比啲建議啦巴打！唔該你啦
係咪真係唔抗拒架啲男仔

唔覺得

叫太多雞，連埋牙都唔夠硬

咁咪dislike 上一頁

like咗
只不過覺得有啲始終係為扑野

呢啲弟弟怕醜啲姐 你主動啲機會就黎架啦

你啱 總有人係嘅

但都可以係性上癮

公司同事，我既師傅

。。。青

佢好似開咗新世界大門咁
仲要睇教學去反擊
俾佢撩返轉頭

咩教學？交流下
我都有特登睇片反擊見佢頂唔順個樣

等你拍拖再入嚟睇你就明
Btw 加油師兄

極燦爛時光 一去難再遇上一次

因為佢send嘅係教我點幫佢 所以我得呢條link
但佢好似係睇埋其他同類型嘅片

叫過十幾次雞，拖女仔手依然會扯旗，咁係唔係代表我仲好純情